一人一post歡迎老解出兵

一人一post歡迎老解出兵

我地香港人比你地搞到得返賤命一條
你地小心d本外國護照好過啦
出啦,唔出正契弟

推

出兵啦! 垃圾老解

---------------------------------------------
廢丁權 反三黑 727

出啦,唔出正乞衣

熱烈歡迎解放軍

長官快來我帶路

解放軍出動=中共瓦解之時，文宣請出手

會唔會入屋幫手摺被?

巿民喜迎解放軍出動平亂

幫手摺埋成個中共

香港市民喜迎人民解放軍出動平亂
全面實施一國一制
立即鎖港，防止外國勢力分烈香港

我要攬炒

來吧我甚麼都應承～

黨呀...來吧倒轉地球

唔出死全家